屋企人由深藍變港豬係好事定壞事

不嬲同屋企政見唔同
老豆老母之前好盲撐政府 讚政府
就算我攞證據嚟屌政府或者中共
佢地都會話 係人都有做過好事同壞事
問我點解淨係識講政府唔好嘅事
成日因為政見唔同而嘈得好大穫
612我老母仲話警犬做得好啱
仲話我係搞事份子 趕左我出門
成個6月只要我一出門 就問我係咪又出去搞事
雨傘嗰陣佢地仲因為我留喺金鐘唔返屋企又唔返學
話我目的只係為左可以喺出面玩
話我係街童 搞亂香港嘅壞學生
仲話要同我脫離關係
大概都隔左大半年先肯俾我返屋企

但今日朝早同佢地飲茶
佢地係就係冇再盲撐
我老豆都話林奠講乜壽終正寢好on9
但佢地越講我就越覺得唔對路
佢地雖然冇再盲撐
但就一直叫我顧好自己先啦
問我顧其他人做咩
一副關我撚事嘅心態咁
問我理政治做咩 我又唔係要做政棍
問宜家政府同警犬d野關我乜事
話咩我識避唔俾d警犬打到咪得
又話根本唔會影響到我 唔做壞事咪得
仲話就算死左人 又關我乜事
仲講要去旅行 又話聽日要返大陸食野
不停話宜家有錢就夠 行得食得瞓得就夠
我已經不停去解釋
但佢地都係話自己活得開心就得
鍾意去玩就去玩 鍾意食乜就食乜

我真係唔知係好事定壞事
反正宜家佢地就直程乜柒都唔理 新聞都唔睇
我就算出去發夢 佢地都叫我自己小心d就得
佢地當我係出去玩算 冇再話阻止我出門

btw 714沙田見

其實無分別胖虎打大雄，你唔企大雄個邊已經幫左胖虎

但好就好在我宜家出門發夢方便左，冇再屌柒我搞事

事實係顧掂自己呢個真係冇錯

我覺得好過做深藍

又唔叫港豬得曬既，
起碼有睇新聞。
算好事。

絲打好勇

其實係覺得自己無力改變現況

屌 講起就嬲
琴日同親戚食飯 我買枝寶礦力飲
比個8婆喝撚住我叫我唔好飲
痴撚線
藍絲親戚真係難頂到仆街

通常遇到呢種都要紅底過佢
就話我唔買大陸果班工人就冇飯開
反問返佢係唔係想支爆